穴位研究

開始中眼瞓，按邊個位可以提神?

入廁所打個J

加拿大穴

鳩穴

金的

試下搵隻手指大大力隊落去屎穴